國內發生大事，大家要搶佔輿論高地

國內現在爆了樂伽公寓捲款逃跑，租房的大多是網民，小粉紅都沒空挺福音人打香港廢青了，大家要微博搶佔輿論高地

我
我只有二百多個殭屍粉加個hashtag樂伽公寓 護旗手 都有七千多個瀏覽 二百多個贊了，大網民一面倒沒再駡我廢情

回應網民多用黑警表情包

希望可以幫到大家

唔係好明 想知多D

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

811繼續和你飛

所以重點係咩? 班三毛幫完佢地咪照咬你 專注返系香港啦ching

大陸好多長租公寓爆左煲

長租公寓概念係搵業主裝修靚d單位 然後幫佢地搵租戶

佢地先收租戶一年租金 但唔會一炮過俾業主一年租金 反而拿左d cash flow去做p2p lending 或者做high yield 信託

但p2p爆左煲 或者信託俾唔到利息 收唔番錢交租俾業主 結果業主趕走租客

如果租客冇一年租金 佢地會慫恿租客借p2p 來換取cashflow

冇打算幫佢地，支拿畜就係支拿畜，我只係想大陸燒多幾把火

事件規模咁細好難燒 再加上支共d資訊控制
想推就煲大貿易戰收支那經濟牌好過啦

想正評hi 到負評